求删Post，誤出錯誤資訊

要連圖删

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

唔係咩唔見得光，只係費事俾人攞嚟發酵，twitter新手睇錯ui誤會又急住send咗出嚟，cap圖有埋link，玩嘢就唔會咁齊料啦，我唔回個post係費事變啲人追罵，驚個post沉唔到，而家終於沉咗喇，站台覺得唔應該删就唔好删啦，我過嚟求删post唔想lihkg有唔好嘅嘢俾人search出嚟發酵啫